<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My Stories on </title>
    <link>https://www.rudylee.com/blog/categories/my-stories/</link>
    <description>Recent content in My Stories on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.rudylee.com/blog/categories/my-stories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Audio Books</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2014/03/27/audio-books/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2014/03/27/audio-books/</guid>
      <description>Around October 2013, I decided to move from city to Gladesville which located 9 kilometres north-west of Sydney CBD. It wasn&amp;rsquo;t easy decision because I need to spend about 2 hours on commuting every day.
For the first couple months, I was fine with the long commuting time. I can distract myself with my phone or sleeping on the bus. However, I started to feel unproductive and I can feel it affected my concentration throughout the day.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refocus</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2013/08/04/refocus/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2013/08/04/refocus/</guid>
      <description>For the past few weeks, it seems that I am gradually moving into different life style. When I was still doing my course, it is almost impossible to spend time on the weekend to catch up with friends, walking around city and trying new stuff. Everytime my friend invited me to hang out with them I always said that I need to finish my assignments.
I remember one of my friend just asked me this question &amp;ldquo;So, what you usually do during the weekend ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrate to Octopress</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2013/07/25/migrate-to-octopress/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2013/07/25/migrate-to-octopress/</guid>
      <description>Today, I decided to upload my new blog using Octopress into live. I have spent the last two weeks migrating my blog posts into Octopress. The process was not as smooth as I thought. I had to check every single blog post and re-apply all the code snippet tags, fix typo and add missing post.
After all, I am quite happy with the end result. I can easily add new blog post through terminal and edit the post using my current favourite text editor Vim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Science of Productivity</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2013/01/15/science-of-productivity/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2013/01/15/science-of-productivity/</guid>
      <description>Continuing from my previous post about productivity, I just found a video that you guys might wanna check out. It covers some of the techniques from my previous post such as make your todo list doable and set up the morning dash.
{% youtube lHfjvYzr-3g %}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My journey to productivity</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2013/01/14/my-journey-to-productivity/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2013/01/14/my-journey-to-productivity/</guid>
      <description>Today marks two weeks of my journey trying new method to boost my productivity. For several years, I am an avid fan of procrastination which I am still now. This has bring me a lot of troubles such as projects are off-schedule, self development postponed, and working on assignments at the last minute. I have tried several productivity techniques and sadly say, none of them show significant effect. One of the popular technique that I used is Pomodoro technique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Holiday has arrived</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/11/23/holiday-has-arrived/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/11/23/holiday-has-arrived/</guid>
      <description>Today is the last day of my exams and I will have holiday for 3 months. It&amp;rsquo;s quite long considering that you spent the same amount of time for study as well. That means in one semester you will have 3 months study and another 3 months for holiday. From my perspective, it&amp;rsquo;s not efficient, wasting time and of course wasting money :D. But who am I to judge the system, the system is there for a reason which I don&amp;rsquo;t care much.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Short conversation with my mom</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/10/23/short-conversation-with-my-mom/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Oct 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/10/23/short-conversation-with-my-mom/</guid>
      <description>Sepenggal perbincangan di telepon dengan nyokap&amp;hellip;
Gwa: Jadi kapan koko ted bakal married ? ( koko ted adalah panggilan gwa buat koko gwa :P )
Nyokap: Belom tau, rumah aja blom selesai dibangun.
Gwa: Oh gitu&amp;hellip;
Nyokap: Jadi setelah si Teddy married, giliran lu lagi la ?
Gwa: Enggak donk&amp;hellip; kan beda umur gwa ama koko 5 tahun&amp;hellip; jadi gwa married masih 5 tahun lagi&amp;hellip;
Nyokap: Emang orang tuanya Riani bolehin ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reasons why I hate long weekend</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/09/30/reasons-why-i-hate-long-weekend/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Sep 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/09/30/reasons-why-i-hate-long-weekend/</guid>
      <description> Too much sleep 
Less productive 
Tasks waiting after holiday 
and Far away from your girlfriend  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Photo Box</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/03/16/photo-box/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/03/16/photo-box/</guid>
      <description>Photo Box / Photo Booth is a booth( usually ) that is used to take photo. This PB ( Photo Box ) is very popular in Indonesia especially for teenagers and couples. One of the factors that make it so popular is because people can find it in almost all shopping malls. In Indonesia, shopping malls have become a major part for urban people. Some research found that shopping malls are well-known as the center of entertainments, shopping, and place to socialize among people in Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Good, and you ? yourself ?</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/02/12/good-and-you-yourself/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/02/12/good-and-you-yourself/</guid>
      <description>One day at office : My Boss : Hey Rudy, how is your weekend ? Me : Good ! My Boss : ( silence&amp;hellip; ). My Boss : ( after 5 secs ) Good, so how is bla2&amp;hellip;
Another day when answering phone call from my boss : My Boss : Hi Rudy, how are you ? Me : Good ! My Boss and me : ( silence&amp;hellip; ). My Boss : ( after 5 secs ) Good, I want you to bla2&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello World !</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2011/01/30/hello-world/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jan 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2011/01/30/hello-world/</guid>
      <description>It&amp;rsquo;s already the end of January and I haven&amp;rsquo;t posted anything yet this month. Thus I have to write something today after postponing it for days. For the last few weeks I was trying to adapt with new atmosphere. The feel is almost the same when I was moving to Jakarta from Pekanbaru, because basically moving to another place mean that you have to leave your comfort zone to another war zone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pak Aking</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/12/22/pak-aking/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/12/22/pak-aking/</guid>
      <description>Pak Aking adalah seorang supir mobil pickup tahun 1984 yang hari ini membantu saya mengantarkan barang-barang ke ekspedisi di kapuk kamal raya. Lahir di jakarta sekitar tahun 1960an, berperawakan kurus, murah senyum dan suka ngobrol.
Perkenalan kami bermula ketika teman saya, Hamdi memberikan nomor hp Pak Aking kepada saya. Bukan karena saya suka daun tua, pecinta sesama atau sedang haus akan belaian dan istilah-istilah lainnya tapi murni karena saya membutuhkan jasa Pak Aking.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengangguran</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/10/31/pengangguran/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/10/31/pengangguran/</guid>
      <description>It was my first job and it was the best. Satu kalimat itulah yang dapat gwa katakan setelah gwa resmi menjadi pengangguran.
Tepat satu setengah tahun gwa bekerja di IT Directorate Binus University sebagai Network Controller ( yah walaupun skill networknya level teri tapi tetep labelnya Network Controller ) dan hari jumat kemarin ( tanggal 29 Oktober 2010 ) adalah hari terakhir gwa bekerja di sana.
Hari terakhir di kantor diwarnai dengan isak tangis orang-orang yang seakan-akan tidak percaya bahwa gwa akan pergi meninggalkan mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sydney PHP Group</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/08/12/sydney-php-group/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/08/12/sydney-php-group/</guid>
      <description>Sydney PHP Group or sydphp is a PHP community in Sydney, Australia. I found the website when I was reading an article in Graham Weldon&amp;rsquo;s blog. Graham is one of the CakePHP core team and also the organisers of Sydney PHP Group.
From what I read, it&amp;rsquo;s said that they run regular meetings in the city. But when I clicked it, it didn&amp;rsquo;t show any histories or upcoming events ( maybe they not runs it regularly as they said ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>First post in August 2010</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/08/11/first-post-in-august-2010/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/08/11/first-post-in-august-2010/</guid>
      <description>Hmm it&amp;rsquo;s August already and that&amp;rsquo;s mean my time in Binus is just two months left. Yeah, my contract will be ended on 31st October ( I hope so :P ). There are so much experiences that I got while working in Binus, not mentioning the technical experiences but more about the life experiences.
The last 3 weeks I was busy taking my IELTS preparation course, it&amp;rsquo;s teach you to get accustomed to the IELTS test.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eclipse Democamps 2010</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/07/11/eclipse-democamps-2010/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/07/11/eclipse-democamps-2010/</guid>
      <description>Kemarin tanggal 10 Juli 2010 gwa baru saja ikut Eclipse Democamps 2010. Yah sebenarnya gwa ga tau ini termasuk seminar, meet up atau promosi eclipse tapi berhubung gwa adalah pengguna Eclipse semenjak beberapa bulan lalu maka gwa iseng-iseng datang ke acara ini.
Perjalanan dimulai dari kosan gwa dengan ditemani sang kekasih yaitu adinda Riani yang imut dan bulat seperti bola ping pong ( nyungsep dolo sebelum kena granat ). Sebenarnya kami rada telat berangkatnya ( kira-kira jam 9:30 ) sementara acaranya jam 10:00 dan ditambah lagi gwa dan riani ga tau jalan sekali kesana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maaf karena saya unfollow kamu</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/06/02/maaf-karena-saya-unfollow-kamu/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jun 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/06/02/maaf-karena-saya-unfollow-kamu/</guid>
      <description>Bulan Juni telah tiba dan tak terasa tahun 2010 sudah berjalan 6 bulan ( bener2 ga terasa sama sekali ). Karena berhubung ini bulan baru maka kembalilah ke rutinitas update blog lagi ( 1 bulan sekali ).
Hari ini gwa melakukan sebuah dosa besar yaitu UNFOLLOW seorang temen gwa di twitter, mungkin terdengar sedikit lebay dan beraroma alay. Sebelum gwa melakukan dosa tersebut gwa sempat termenung 10 menit sambil ngeliatin tombol unfollow dan berharap tombol itu berubah jadi tombol Mute without Unfollow.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Berkenalan</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/05/10/berkenalan/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/05/10/berkenalan/</guid>
      <description>Sebenarnya gwa sudah sering sih nyamperin orang trus ajak ngomong dan sekedar bertukar cerita, salah satunya yang sering gwa lakukan adalah berbicara dengan supir taksi,supir angkot dan tukang ojek. Banyak cara yang biasanya gwa lakukan untuk memulai pembicaraan, mulai dari tanya ini mobil taksi baru apa kaga, tanya udah berapa lama jadi supir taksi, mengkomentari nama supir taksinya, tanya-tanya soal kerja jadi supir taksi dan banyak hal-hal lainnya.
Tapi walaupun gwa sudah fasih / sering berkenalan dan ajak ngobrol orang-orang ada satu hal yang masih gwa takuti sampai sekarang yaitu ngajak ngobrol cewe yang kira-kira seumuran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ngalor ngidul di malam hari</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/04/18/ngalor-ngidul-di-malam-hari/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/04/18/ngalor-ngidul-di-malam-hari/</guid>
      <description>Mengumpulkan mood untuk menulis blog itu tidaklah mudah, dan hal itu sangat terbukti di postingan gwa kali ini. Gwa udah ga bisa hitung berapa kali gwa menekan tombol logout di kanan atas karena tiba-tiba blank alias ga tau musti nulis apa, dan gwa juga ga bisa ngitung berapa banyak draft post yang gwa delete karena gwa tiba2 kata-kata yang seliweran di kepala hilang seperti kentut yang menguap.
Entah sejak kapan gwa sebegitu memperhatikan setiap kata yang gwa tulis di blog ( padahal yang baca aja kaga ada ), mungkin ini efek karena gwa kebanyakan baca blog orang-orang melan kali ya&amp;hellip; gwa begitu tercengang dengan bagaimana caranya mengemas setiap kata-kata, setiap paragraf menjadi sesuatu yang bermakna sehingga bisa membuat gwa yang antara sedang ngantuk + sedikit melan jadi ikut2an pengen nulis sesuatu yang &amp;ldquo;menggetarkan&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capo buatan sendiri atau emergency capo</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2010/03/20/capo-buatan-sendiri-atau-emergency-capo/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2010/03/20/capo-buatan-sendiri-atau-emergency-capo/</guid>
      <description>Beberapa hari ini bawaannya ngantuk terus neh, udah minum kopi tapi efeknya cuma sebentar aja. Keknya gara2 efek gwa tidur pagi trus neh dan ga olah raga 1 minggu ini. Tapi sekarang lagi seger abis meneguk kopi nescafe classic yang kata temen kerja gwa rasanya kek coklat ( sapa suruh masukin 1 sendok makan, 1 sendok teh aja dah asem ).
Kali ini gwa akan cerita tentang Capo. Pada blom tau Capo ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lagi pengen update blog !</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/10/07/lagi-pengen-update-blog/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/10/07/lagi-pengen-update-blog/</guid>
      <description>Yap, setelah sekian lama ga update blog akhirnya hari ini, malam ini, jam ini, menit ini dan detik ini gwa memutuskan untuk update blog. Setelah melewati satu hari yang lumayan sibuk dan kerjaan yang rasanya ga abis2nya akhirnya gwa bisa meluangkan waktu untuk update blog ( sebelum memulai pekerjaan lagi tentunya ).
Dengan ditemani oleh biskuit Good Time yang udah nangkring di sebelah keyboard gwa ( yang entah sudah dari kapan dibeli tapi ga pernah dimakan ) mulailah gwa bercerita tidak jelas ( biar kesannya ga kosong aja dan ga up to date ini blog ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories...</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/10/07/memories.../</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/10/07/memories.../</guid>
      <description>Tanpa tersengaja tiba2 foobar di komputer gwa memainkan lagu maroon 5 dengan judul she will be loved, dan entah kenapa setiap gwa mendengar lagu itu gwa selalu teringat akan saat2 gwa berada di dalam mobil saudara gwa dan dalam perjalan pulang ke rumah mereka ketika gwa baru 1 minggu di Jakarta. Yah gwa baru 1 minggu di Jakarta, masih culunnya, masih cupunya, masih manjanya, masib bodohnya, dan masih2 yang lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hal yang paling menyenangkan dalam membuat sebuah aplikasi</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/07/09/hal-yang-paling-menyenangkan-dalam-membuat-sebuah-aplikasi/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/07/09/hal-yang-paling-menyenangkan-dalam-membuat-sebuah-aplikasi/</guid>
      <description>Satu hal yang paling menyenangkan dalam membuat sebuah aplikasi adalah melihat aplikasi yang kita buat digunakan dan ternyata sangat berguna bagi orang banyak. Ketika orang yang menggunakan aplikasi kita mengatakan bagaimana begitu terbantunya mereka dengan aplikasi yang telah kita buat, begitu senangnya mereka menggunakan layanan yang kita berikan, begitu sukanya mereka dengan design website yang kita buat, itu adalah hal-hal yang rasanya tidak ternilaikan. Hal tersebut lebih menyenangkan daripada melihat uang hasil dari pengerjaan website masuk ke rekening kita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I love Jakarta.... at Night</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/06/30/i-love-jakarta....-at-night/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/06/30/i-love-jakarta....-at-night/</guid>
      <description>Gila&amp;hellip;. entah kenapa gwa suka banget kalo jalan2 di Jakarta pas malam hari, entah itu naik busway, naik bus, naik angkot, tetep aja gwa suka banget&amp;hellip; rasanya kalau jalan-jalan pas di malam hari itu beda aja, seakan-akan kita melihat Jakarta dari sisi yang berbeda. Satu hal yang membuat gwa suka adalah &amp;ldquo;SEPI&amp;rdquo; gila enak banget duduk di angkot sendirian sambil memperhatikan gemerlap lampu malam di Jakarta. Gwa rasa kalau gwa duduk di dalam angkot begitu sambil nulis blog bisa jadi 1 novel kali ya ( lebay )&amp;hellip; rasanya gimana gitu kalau duduk di angkot, sudah lah sepi, sendiri, dingin, tenang, lampu remang-remang ( kan lampu angkot + lampu jalanan warna kuning gitu ), beh suasananya benar-benar membuat larut dah dalam lamunan&amp;hellip; Mungkin gwa termasuk manusia malam kali ya, rasanya kalau dah malam hari rasanya lebih semangat, lebih punya banyak ide dan lebih positif thinking&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mas, nasinya 1/4 aja</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/06/22/mas-nasinya-1/4-aja/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/06/22/mas-nasinya-1/4-aja/</guid>
      <description>Sudah 2 kali gwa makan di warteg dekat kosan gwa, dan sudah 2 kali juga gwa dilayanin oleh mas-mas yang sama. Biasanya sih kalau makan pada saat malam hari yang ngeladenin itu mbak-mbak.
Nah, sudah 2 kali gwa makan di pagi hari dan dilayani oleh mas-mas ini, sebut saja mas bunga. Biasanya kalau pagi hari itu kan rasanya perut itu kenyang ( keiisi setengah ama angin kali ). Jadi pertama kali gwa bilang ke mas bunga ini supaya nasinya dikasih setengah aja dan mas bunga ini bilang &amp;ldquo;Iya&amp;hellip;&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ibu-ibu dan yang lainnya</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/30/ibu-ibu-dan-yang-lainnya/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/30/ibu-ibu-dan-yang-lainnya/</guid>
      <description>Hari ini untuk kesekian kalinya jalan-jalan ke kalideres&amp;hellip; sebenarnya ga jalan-jalan juga sih&amp;hellip; yah lebih tepatnya pergi melapor ke kalideres&amp;hellip;
Dan seperti yang terjadi pada setiap kalinya gwa pergi kesana&amp;hellip; Dalam perjalanan pasti gwa mengalami hal-hal yang menarik.
Seperti contohnya beberapa minggu yang lalu ketika gwa sedang dalam perjalanan ke kalideres&amp;hellip; pas sampai di terminal grogol, nah gwa lagi pengen naik tangga neh ke busway grogol&amp;hellip; Pada saat gwa lagi naik tangga gwa ngelihat seorang ibu lagi kesusahan menaiki tangga jembatan penyebrangan ( FYI jembatan penyebrangan grogol memang terkenal dengan curamnya )&amp;hellip; Nah jadi dengan inisiatif yang tinggi gwa pun menawarkan bantuan kepada ibu tersebut ( bukan gendong ya, enak aja )&amp;hellip; yah jadi gwa menawarkan kepada ibu tersebut untuk membawakan tasnya ( soalnya kelihatan berat banget bawa tasnya, padahal pas gwa angkat ringan )&amp;hellip; Yah mungkin karena ibu tersebut melihat wajah gwa yang alim dan baik, maka dengan senang hati dia memberikan tas tersebut kepada gwa&amp;hellip; Dan akhirnya gwa sukses membawakan tas ibu itu sampai ke atas jembatan penyebrangan&amp;hellip; Tapi sayang sekali kami harus berpisah di depan tangga menuju busway ( karena gwa mo naik busway, sementara sang ibu pengen ke seberang )&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>the &#39;Bokap&#39; dan Kopi Susu</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/22/the-bokap-dan-kopi-susu/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/22/the-bokap-dan-kopi-susu/</guid>
      <description>Hari ini untuk kesekian kali nya gwa dapat seminar gratis / ceramah gratis / arahan gratis / masukan gratis / nasehat gratis atau entah apalah namanya.
Hari ini juga, untuk kesekian kalinya gwa datang ke rumah the &amp;lsquo;Bokap&amp;rsquo; ( panggilan sayang buat seseorang wakakaka ). Yah bagi yang ga tau berarti itu deritamu, soalnya gwa juga ga mau bahasa siapa the &amp;lsquo;Bokap&amp;rsquo; tapi lebih ke ceramah gratis yang diberikan oleh beliau ( jiah pake2 beliau ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gwa menyerah... udah cukup... ga tahan lagi...</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/20/gwa-menyerah...-udah-cukup...-ga-tahan-lagi.../</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/20/gwa-menyerah...-udah-cukup...-ga-tahan-lagi.../</guid>
      <description>gwa menyerah&amp;hellip; sudah cukup selama ini gwa dipermainkan&amp;hellip; dibohongi&amp;hellip; dianggap remeh&amp;hellip;
emang apa salah gwa ? apa salah gwa ? apa ?
udah gwa ikutin semua perintah loe&amp;hellip; tapi tetep aja&amp;hellip; gwa tetep aja salah&amp;hellip; kenapa ?
kenapa ?
ya sudah la ga penting gwa salah apa&amp;hellip;
ya penting sekarang gwa udah ketemu solusinya&amp;hellip;
yap akhirnya gwa menyerah pakai cool captcha buat shoutbox gwa&amp;hellip; lebih baik gwa pakai validasi angka yang dirandom dengan function php&amp;hellip; daripada gwa keburu botak&amp;hellip; gara2 dibohongi dan dipermainkan&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turun dari bus itu kaki kiri duluan !</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/05/turun-dari-bus-itu-kaki-kiri-duluan/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/05/turun-dari-bus-itu-kaki-kiri-duluan/</guid>
      <description>Ah akhirnya setelah melewati hari-hari melelahkan bisa nulis-nulis di blog lagi deh. Akhirnya juga bisa posting sesuatu yang tidak berbau teknis dan lebih &amp;lsquo;personal&amp;rsquo; ( soalnya sudah ada yang menunggu-nunggu gwa posting yang beginian, katanya pengen tau apa sih yang gwa pikirin di kepala gwa&amp;hellip; ya ga ri ? wakakaka ).
Sebenarnya gwa paling males nulis-nulis sesuatu yang &amp;lsquo;personal&amp;rsquo; atau kejadian sehari-hari. Soalnya kalau nulis sesuatu yang personal itu butuh pengaturan bahasa yang lebih berat daripada tulis sesuatu yang teknis ( maklum saya orangnya kurang bisa mengungkapkan isi hati ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CakePHP, tidak ada kata terlambat untuk belajar...</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/02/11/cakephp-tidak-ada-kata-terlambat-untuk-belajar.../</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/02/11/cakephp-tidak-ada-kata-terlambat-untuk-belajar.../</guid>
      <description>Tidak terasa sudah lebih dari 1 tahun saya mempelajari bahasa pemprograman PHP. Dimulai dari setahun yang lalu, dimulai dengan melihat orang lain, membaca-baca ebook, Tanya-tanya ke orang, cari-cari info di internet, dan banyak cara lainnya. Sampai saat ini masih banyak yang harus dipelajari tentang bahasa pemprograman PHP, tetapi saat ini saya ingin mengambil sebuah langkah untuk maju ke depan yang mungkin bagi sebagian orang masih menjadi sebuah pertentangan dalam diri mereka.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>