<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Research on </title>
    <link>https://blog.rudylee.com/blog/categories/research/</link>
    <description>Recent content in Research on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.rudylee.com/blog/categories/research/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Playing with Google Map API</title>
      <link>https://blog.rudylee.com/blog/2013/05/27/playing-with-google-map-api/</link>
      <pubDate>Mon, 27 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.rudylee.com/blog/2013/05/27/playing-with-google-map-api/</guid>
      <description>The main purpose of this post is only to write about Google Map API for future reference. Here are the code snippets :
Get the latitude and longitude based on address : http://maps.googleapis.com/maps/api/geocode/json?address=435A%20Kent%20St&amp;amp;sensor=true
The code below set up the Google Map, put the marker and also make it grayscale
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32  function initialize() { var map; var location = new google.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotlinking protection di web server Apache</title>
      <link>https://blog.rudylee.com/blog/2009/10/19/hotlinking-protection-di-web-server-apache/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.rudylee.com/blog/2009/10/19/hotlinking-protection-di-web-server-apache/</guid>
      <description>Hari ini gwa disibukkan dengan berbagai banyak kerjaan, entah kenapa kalau masuk kantor itu kerjaan tiba-tiba aja datang bertubi-tubi. Tapi kerjaan utama yang gwa lakukan hari ada memproteksi server Bee Watch.
Yah, seperti yang kita ketahui bersama bahwa Bee Watch sangat menjadi incaran untuk di-embed ke web-web marketing kelas teri. Dimana siaran Bee Watch ( TV Online) digunakan sebagai penarik traffic ke website mereka dan di website mereka diletakkan bermacam-macam iklan entah darimana datangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Single Sign On, CAS, Josso, Crowd, OpenID, dan OAuth</title>
      <link>https://blog.rudylee.com/blog/2009/06/04/single-sign-on-cas-josso-crowd-openid-dan-oauth/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.rudylee.com/blog/2009/06/04/single-sign-on-cas-josso-crowd-openid-dan-oauth/</guid>
      <description>Karena banyak yang minta dikirimin skripsi, sekarang udah gwa upload skripsi gwa. Silakan di download Klik Disini
Lagi pengen update blog, tapi bingung musti ngisi apa&amp;hellip; pengen curhat tapi nanti pada tanya2 lagi&amp;hellip; ya sudah lah daripada cerita-cerita ga jelas bagusan bahas tentang single sign on atau SSO&amp;hellip;
Single sign on ini merupakan topik skripsi gwa tahun lalu&amp;hellip; yah bisa dibilang semester kemarin secara gwa sedang menunggu wisuda hari sabtu ini&amp;hellip; ( sambil menunggu bak cang juga dari pekanbaru&amp;hellip; ea ).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>