<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Others on </title>
    <link>https://www.rudylee.com/blog/categories/others/</link>
    <description>Recent content in Others on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2009 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.rudylee.com/blog/categories/others/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jangan &#39;ngambek&#39; berkepanjangan terhadap org yg kamu kasihi</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/10/jangan-ngambek-berkepanjangan-terhadap-org-yg-kamu-kasihi/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/10/jangan-ngambek-berkepanjangan-terhadap-org-yg-kamu-kasihi/</guid>
      <description>Bagi yg sudah pernah baca,luangkan waktu untuk baca sekali lagi Ini adalah cerita sebenarnya ( diceritakan oleh Lu Di dan di edit oleh Lian Shu Xiang )
Sebuah salah pengertian yg mengakibatkan kehancuran sebuah rumah tangga.Tatkala nilai akhir sebuah kehidupan sudah terbuka,tetapi segalanya sudah terlambat. Membawa nenek utk tinggal bersama menghabiskan masa tuanya bersama kami,malah telah menghianati ikrar cinta yg telah kami buat selama ini,setelah 2 tahun menikah,saya dan suami setuju menjemput nenek di kampung utk tinggal bersama</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cowok menang milih,cewek menang nolak</title>
      <link>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/09/cowok-menang-milihcewek-menang-nolak/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.rudylee.com/blog/2009/03/09/cowok-menang-milihcewek-menang-nolak/</guid>
      <description>Wah ini ketemu artikel pas lagi iseng-iseng baca blog orang&amp;hellip; Ternyata tuhan memang baik, selalu memberikan jawabannya ketika aku membutuhkannya :D daripada susah-susah bookmark jadi copy paste aja deh disini&amp;hellip;
PERSEMBAHANKU UNTUK WANITA
Pagi ini aku menerima sms dari seorang teman baikku. Seorang wanita. SMS tersebut menyebutkan bahwa dia menyukai seorang pria yang wajahnya cukup di kenal di televisi belakangan ini. Kebetulan aku cukup kenal kenal dengan presenter muda berbakat itu dan kami sesekali SMS-an saling menanyakan kabar masing-masing.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>